呢排連登個個都話升

睇路

升得愈高，跌得愈痛

呢排連登個個都叫睇路
升

個個都話跌
今日又要大升

又升

又燈

日日話攬吵邊個話升

連登 : 最後瘋狂

呢排連登個個都話因為話睇路所以升
跌

升得越高 升得更高

連登仔叫人睇路 爆升

22000個陣宣佈國安法到而家連登都話要走資wor

只要禁止埋香港人出移民
直升40000點